我和我最後的倔強

握緊雙手絕對不放